寂寞就如自己一個放飛機

.

寂寞就如自己一個推到尾

我哋有嘢可以幫到12位送中手足啦！！！

寂寞就如剩我陪字幕到尾

好無聊 watch下the album先

聽緊顛倒夢想

唔好聽

點解唔打飛機

寂寞就如自己一個打飛機

啱啱打完

誰若有夢誰便想

？

誰替孤單慶幸 問世間只有我襯